[美國大選] 賓州人：我們需要川普連任

影片中許多川普支持者原本是民主黨支持者或是從來沒有投過票的

他們因為被川普說到做到的執行力而改變立場
賓州是美國頁岩油最大的產地
拜登想要消滅頁岩油等於斷了當地人的生計

是日搖擺州民調

賓州需要川普

Trump 要賓周

/侵已把賓周拿到手

唔好燈
China Joe點會輸

堅挺賓州

理撚得你 拜登必勝

侵侵重獲賓州

搖擺賓州

Survey Monkey同USC真係好撚煩
C級左媒日日係度放埋d假民調
推高拜登個支持率

頁岩油公司都破晒產啦 果個洲依家點

美國大選賭賓州

拜登既通烏門真係影響咁大?....

民調應該未反映到通烏門既影響

PA不嬲就係費城+匹茲堡（DEM） vs 其他地方（GOP）

佛州都係除左傑克遜維爾同vice city之外都係共和黨地盤
德州藍既只係得達拉斯 休斯頓同聖安東尼奧
都唔知點解民主黨係都會區有咁大吸引力😪

搖擺賓州必須砍下

你所講既大部分美國地方都一樣，我覺得同兩黨既背景有關，dem係以知識分子/高學歷為主，而gop係以藍領同農業為主

美國學界已經畀共產主義者滲透。

唔關事，係基本盤人口分佈有關。仲有唔好二分法，共和唔係一定好，只不過今次中共去拉埋左dem

Send 錯sor

川普手執賓周

誓奪搖擺賓州

Rc SamuraiI think the democrats didn』t make there payment or something this is the 3 time in a few days now they have been honest lol1 day ago40

仲要係CNN 報

支持賓州😭

侵侵緊咬搖擺賓州

睇 #walkaway

都好

biden已經夠票了 可以轉披kanye west

特朗普賓州強勢，拜登勢失賓州

唔信 拜燈賣國都嬴 吹咩 白左係弱撚智架嘛

因為學歷好，路數多果d人根本係全球化得益者。佢地肺炎可以用zoom返工，所以佢地支持lockdown

相反藍領平民係全球化受害者，你份工唔可以用zoom去返，所以佢地唔支持

美國國運成敗真係睇呢場戰役

賓周識擺梗係擺去右

拜登賓州勢危

美國首先要清除左報 然後要驅逐左膠

拜登賓州不保 , 誓要奪回賓州

邊敢公佈新既真民調

搖擺賓州今次唔搖擺

You are not alone 金剛棒咁

賓州係敗登出生地

侵侵咬住唔放 拜登或失賓州

唔係仲好咩，啲拜登fans以為贏硬就唔去投，侵fans見到形勢唔好就個個去投

//...他們因為被川普說到做到的執行力而改變立場...//

呢兩間野 一日做幾廿份民調
你間民調公司又唔係特別公正特別可信
洗到成個538都好似得呢兩間公司咁
除左帶風向我真係諗唔到第二個原因

推 ！ 希望多D美國人認同

睇選舉地圖就知呢樣
芝加哥呢D夠勁既全州河山得佢一點藍都俾佢拉到IL變深藍
OH好大程度除左Columbus其他城市都縮皮咪開始變淺紅
至於PA因為費城冇芝加哥咁勁
所以其實次次選舉係變左睇suburban既賓州搖擺選民定天

China joe 必勝
我登萬歲

屌佢老母我睇big data隨時重準撚過睇民調

538有加權架

侵侵誓要保住搖擺賓州

拜登必勝

川普賓州逆轉

We need trump!!

拜登贏硬

其實好正常
因為佢哋大部人都過緊安逸、有保障、有合法自由權利嘅都市生活
當人類喺生理上充分滿足，自然就會要求精神上嘅昇華，例如公平、平權、環保、愛、和平
所以成日提呢啲精神口號嘅民主黨係好合佢哋口味

從來未為過一個大選咁緊張

睇怕今舖牙侵又無左我唔得

牙登必勝！

政治取向不同 賓州應一分為二

All in Trump!!
All in Trump!!!!

Benjamin

怒斬賓州

HI 我係賓州人呀

Btw 拜登sure win

因為好多人無開選舉地圖其實wiki都己經有，所謂藍州但一開就全部紅，不過無計，鬼叫鄉村不及大城市人口

侵又贏

I am ashamed that I am a democrat.

拜登想投其所好討好環保L
點知搞到班靠能源搵食嘅市民
離地到仆街

極端環保撚根本係離地十萬呎

俾兩日時間選民消化， 加埋民調通常至少run四日，隔多一日upload上網， 我估最快下星期三民調就會完全反映到

如果下星期三前仲未見到有起色，侵應該玩完

拜登逆轉失去賓洲

我反而覺得主流民調由頭到尾都偽造。
啱啱有民調話香港支持拜登。
笑死，簡直集體偽造民調。

大意失賓州

4 more years

trump trump既賓州無喇

邊個民調講香港支持拜登？真係好可惡

美國民調有冇偽造唔知道， 但係bias一定有
1. 侵選民傾向唔會喺民調講出自己嘅取向
2. 參選民年紀較大，民調有好多係網上

英國都一樣
倫敦／Manchester 都係labour地盤

最尾個女人

HKFP先話港人愛trump

美國演義

民主黨自己本身都分裂緊
傳統派控唔住班極左, 班極左又控制唔到佢地班fans, 然後就比班極左fans騎劫

Trump 2020

幸福賓州

藍色賓州
紅色賓州

其實咁先好，總有人嫌煩想唔投，睇完民調覺得唔差在自己一票唔撚投

神要令你滅亡 必先使你瘋狂

侵粉嘅投票熱情本身已經好強大
當然越多人出去投越好

我指拜登嗰邊
不過就算係咁我登都必勝

川普的賓州不再搖擺

民調一定有偽造
首先左報有政治立場
佢可以做假參數
網上攻擊可以搵中共
但有一點係假唔到
就係造勢大會係幾萬人vs幾個人
再加上黑人事件咁耐攪唔掂
6成美國人都已經覺得要安全第一 經濟第二
依2點得侵做到

14號嘅民調，呢幾日可能又唔同咗

拜登仔呢兩日好似靜左

一定係因為兒登仔單新聞

我好奇民調偽造有咩好處
唔係愈不利愈引到人出黎投咩

拜登失賓州

你想侵侵繼續坐嘅話就幫手拉票啦 香港同美國都係命運共同體嚟㗎

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

我睇過一個評論
因為做 poll 個時好多時背後係有人俾錢間公司做，所以有時就要做啲野去岩個老細心水既結果
即係個老細唔使講，但 Washington post 搵你做，咁咪做個靚仔啲俾佢交貨
有好多時可以係問題出手腳，又可以係比例上面做手腳

睇左點都會輸

侵侵重奪拜登的賓州

登登冇賓州

拜登大意失其出生地賓州

咬緊賓州

川普的幸福賓州

Twitter同Facebook網路流量trump應該head緊少少
民主黨落咁多廣告同操控媒體 如果領先唔到online traffic 都幾意外

暫時trump逐家逐戶拜訪數目畀拜登多好多

貼啲圖出嚟都係拜登領先囉
拜登手握大部份選民既票
根本拜登贏硬 俄侵純粹陪跑
諗下點做一個堂堂正正既中國人好過啦

我們都是檳州人

GOP洗樓洗到好似香港做區務咁
相反Dems淨係用網路/media搵D名人出黎鳩up

拜登賓洲重創，或怒斬賓洲

得賓州
得天下

暫時twitter fb一大班護主狗係咁話媒體做假 記者唔應該問假問題
證明網路上傳得幾厲害
要立即做damage control

Trump完全未出手
睇deep state點回應
朱利亞尼手上證據好嚴重
甚至最後大選繼續唔到落去

特朗普穩操賓州

我自認愛侵力

伊利諾州又係咁除咗芝加哥啲大城市外好多係紅，但計人頭數唔及藍營

既得利益者享受著資本主義既好處, 然後就去搞鳩其他人

51%比40% 都叫swing

其實睇trump去咩地方最密就知邊度係swing
或者佢怕有閃失

Penn. NV Florida wis ?

TX唔失得, 一失就輸, 而且佢同Ted Cuz本身又唔fd底, 所以驚係好合理

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪
吾燈必勝~ 千歲千歲千千歲

Arizona
Florida
North Carolina
Ohio
Pennsylvania
Wisconsin

但dem咁多新移民票源，又越來越人移民去紅州，搞到gop越來越不利

不解釋

佢上次咪贏左三個

Dems 話朱利亞尼比俄羅斯玩，呢招咁熟既...

2% not bad

有人話下場 debate 咩都唔使叫
係咁叫佢 the big guy 應該會狂 hang 機

NV 轉燈

呢招回應侵 侵冇傷害 但朱利亞尼幾時再出手冇人知
以Biden既黑材料 佢冇可能上到debate

其實紐約州都比想像中紅

特朗普拿下賓洲

搖擺賓州人望川普連任

但基本上紐約幾百萬人就係集中係深藍色個忽仔

有無諗過如果開紅州又係咁
啲大城市其實都可能係藍

538話michigan差8%喎，early vote反勝2%?

民調參考就算
民情五五開

德州都已經係
不過紅州多數郊區都係偏紅

Joe joe 不滅鑽石

所以根本諗真啲無所謂藍州紅州
其實每次就係城市cheap精鬥鄉下佬

Oklahoma全紅

邊有得咁計
人口多既地區一定係細d架啦
你睇個地圖咁大 好多都係沙漠同極地鬼影都無隻

麻省全藍

所以我意思就係話城市人投dem
人口密度低就多數gop

佢地跟本唔記得國家入面每一個人都係平等
最歧視人學歴低人工低就係佢地

阿拉斯加西部既冰箱 竟然輸左比希拉蕊

所以老美咪要用選舉人制度，D鄉郊真係會變得無人理，Wyoming, Montana, North Dakota 同South Dakota 會無人理

屌你老母夏威夷州同羅德島州都係全藍

班美國國父真係好勁

Rhode island 有一格紅

東北個邊一向都藍到

變支那青海咁
萬年扶貧省

左膠上屆已經屌緊選舉人票係unfair

我要拜登贏呀

哇係
梳 記錯左羅德島係上面果格

之前有單7歲都照打

咁以後全部candidate 去哂加州 紐約州得啦

依家你又見佢地去搖擺州之外既州？

西維吉尼亞州

佢哋好明白咩叫多數人暴政，依家睇返佢地政治智慧真前衛

依家話要折散選舉人票，否決勝者全取到呢刻都唔肯認4年前輸

然後重好意思屌返TRUMP轉頭話佢如果連任唔到（which wouldn’t happen）就會死唔認數

話人通俄/烏/中，但自己做齊

農村近郊包圍城市

盡得老毛絕學

唔怪得川普第一次造勢大會都揀喺俄克

其實唔好用呢句，幾肯定上屆唔少城市人同中產投trump ，大部分美國農民都係gop鐵粉

減稅幫中產

應該係唐納•川普的霧月十八日，反革命天主教保守小農打敗紅色巴黎

大家睇下Ice cube twitter
佢谷到爆 直線反擊白左了
直接屌Biden / Harris 冇為黑人做野

福音教、基督教、摩門教加持

侵的基本盤係基要派白人工人階級

賓州咩情況
川普係咪好唔樂觀

Link?

佢似越嚟越向Trump 嗰邊傾

美國左膠親自示範何謂屌票

咁屌法 分分鐘trump black suppor 屌破30%

有aoc加持，想輸都難

仲有Amish

點解美國咁多人唔投票?好難想像發生係民主大國

我們都是賓州人Trump The Great

P.s. 非賓周